我地再唔反醒，黎明行動真係會停

首先我強調，黎明行動係

絕對唔可以停

但我地開始面對幾個困難，唔改一改玩法既話係會逼死自己

幫大家整理一下個思路先

黎明行動

目的：衝擊香港經濟，直接cut中共收入

方法：透過罷工、罷課、罷市，務求令香港停止運作

上星期

面對困難：香港人好中意返工，主動罷工難過登天

對策：塞交通，逼你罷工

—————————-

一個星期過去，我地睇睇而家乜野情況

面對困難：

1）香港人熱愛返工，遇強愈強，手足用盡方法都只能令港豬遲到，做唔到停工

2）令部分淺藍變深藍、港豬變淺藍，增加不必要敵人

3）過份focus罷工，甚少人針對個市

咁講一講我有乜野提議啦，不過一個人腦力有限，希望大家集思廣益

對策：
1）無謂硬碰，死轉牛角尖，快閃式塞交通。火警鐘又好，落車同時緊急掣又好

塞到就塞，塞唔到就算啦

原理同唔好打陣地戰一樣，你塞死一個車箱，不如站站拉一拉緊急掣就落車走人，效率更高

路面野都係同一原則

2）行動完就算，唔好同住何人發生口角

再進一步係R下藍屍吹水

「唉，又搞搞震，又遲到啦

咁多後生仔捉十年都捉唔哂啦，拿拿聲應承咩咩五大壽頭咪算囉

我日日五點出門口都遲到，政府再唔哄掂班人，我好快比人炒嫁啦」

扮藍，散播失敗主義，再推返個波比政府

3）唔好all in罷工，三罷係有分先後次序

罷市為大，罷工為次，罷課為小

國際金融中心呀，個市先係春袋

日日裝佢老母港交所修，裝到佢停市

停唔到就裝修到佢怕，怕到要好似理大咁重兵包圍

裝唔到港交所就裝修紅色黑色上市公司，裝到佢股價插水，自已停牌收皮

—————————-

我認為黎明行動係將假日抗爭變成365抗爭，晚間變日間既關鍵，唔停得

但認同現階段模式係吃力不討好，有點似玩鳩全世界包括自己

黎明行動（泛指一至五日間活動）絕不能停，不過必須轉營

黎明行動可以唔停
同意過份針對罷工罷課
呢2樣影響民生
冇人針對罷市
中共真春袋 黎緊仲要阿里巴巴上市

1. 反對繼續

[後續] 呼籲立即煞停黎明行動 立即作出檢討 擾民而且對政權無效果 樹敵更多 制止學生被撚係被狗咬 同時召喚連仔

2.
樓主提既目標完全係推人去死
極強24小時保安+朝早條街無人係死硬

同意

所以我覺得應該集中搞個市

第一個市對中共經濟打擊係最大

第二搞個市對平民既影響相對細好多好多好多

第一點，我都有同該post樓主討論，可以自己睇一睇

第二點，同71入立會時反對一方論點一樣

切記我只係提出意見，手足亦唔係冇腦唔識思考，做唔做係手足自己決定

再者高風險既野就唔做咁我地好難有突破

我亦有講過自己腦力有限希望集思廣益

我唔介意大家ban我idea，不過希望ban完之後提出更好既方案

塞還塞，日日都號稱三罷根本攬炒埋黃絲經濟圈。藍絲港豬照開工，得黃店陪你罷，呢點絕對應該檢討

推，有用過d叫停撚

我最睇唔起ban人idea但又提唔出更好建議既人

推